[選擇困難症]買唔買Kindle好(3)暨交流區

估唔到會開到三

有問題嘅巴絲可以花小小時間睇咗呢頁先
（辛苦咁多位巴絲幫手整理）
如果都係解決唔到你嘅問題嘅話歡迎發問
我地會好樂意解答你嘅問題

常見問題整理

Calibre(入書落Kindle嘅好幫手）
下載link：

1. 用ipad睇書唔得咩，點解要買多部eink Reader?
eink reader好似睇
真書一樣唔會每隻眼咁容易攰同唔舒服
長期睇書就啱晒你
但如果睇開pdf既就用返ipad之類既tablet
因為機能所限
一zoom in out會lag到想扔爛部機

2. 咁多E ink Reader，買邊部好？
睇英文書就買kindle啦
中文書都有但好少正體（亦都可以係其他地方買完再入落Kindle)
唔想咁麻煩咁睇正體書就可以揀返 readmoo kobo 之類ereader

而Kindle都分不同版本
根據價錢就低至高同埋硬件分別係
Kindle (冇燈冇實體掣）
Kindle paperwhite (有燈冇實體掣)
Kindle oasis (有燈有實體掣）
而有好多features同大小都有分別嘅
可以Google睇下

3. 邊度有繁體電子書賣？
readmoo
kobo
Google play

4. 點樣簡體轉繁體？
calibre（）
用簡轉繁字體（先將firmware update到最新
）

5. 係kobo/Google買左書，點將佢放入Kindle睇？
Calibre幫到你

6.想橫排轉直排？
可以用呢個網轉
（天火藏書）
或者用番Calibre嘅簡轉繁plugin都有呢個功能

詳細教學（感謝海綿寶寶巴打）

7.廣告版（with Special offer)同非廣告版( without Special offer)有咩分別?

廣告版同非廣告版嘅機能係完全一樣
分別只係在於一個待機時會有廣告畫面
所以廣告版會平幾舊
而廣告只會係待機畫面同揀書meun先會出現
你唔洗擔心會唔會睇睇下書迫人睇廣告

但如果有書套嘅話
非廣告版一開書套就會自動著mon同解鎖
而廣告版只會自動著mon但需要手動解鎖

買咗廣告版但唔想見廣告嘅話
都可以用Amazon客服講番
你係香港用唔著個special offer
佢就會幫你remove咗佢

更新番我就已經買咗ppw 3開心使用中

lm

開咗係吹水台
好難揾

屌sor
但我好似有po到link係上個post

重開啦 吹水台沉曬底

好

[選擇困難症]買唔買Kindle好(3)暨交流區

想問readmoo d書係咪唔可以拎出黎放入calibre?
因為我買左部likebook mars 諗住可以係唔同平台買書方便d,但唔識拉佢出黎

另外想問下amazon cn 係咪一定要大陸電話number先開到?

blackfriday部日版已經收到幾日
廣告版，預咗會有日本廣告，但係開咗日亞account都無廣告
之後開個中亞account反而有中國廣告
聽講日版廣告好靚想見識下
可以點做

To subscribe to Special Offers:

Go to Manage Your Content and Devices.
Select Your Devices, and then click the device Actions button to the left of the device name.
Next to Special Offers, click Edit, and then click Subscribe.
The next time you connect your Kindle device wirelessly, it will complete the process of subscribing your device to Special Offers.

If you purchased a device that did not have Special Offers and subscribe to them, you can later unsubscribe at any time at no charge.

呢個係美亞嘅做法
我諗日亞應該都一樣
只係要對番啲譯名
btw新post重開咗係呢度

有無邊到可以有部實體機望下?

我都係日版
你點整到無廣告
日版CS唔肯幫你remove special offer

想問下最新呢個paperwhite 藍芽功能支唔支援有mic嘅耳機？懷疑緊係咪部新機有問題